藍絲群起鬧法官咒「絕子絕孫」 隨時犯藐視法庭罪？

七警暗角打人在事發兩年後，昨終有裁決，法官裁定各被告蓄意導致身體受嚴重受傷罪名不成立，而較輕的襲擊致造成身體傷害罪成。雖然七警被判以較輕罪名，但一眾藍絲卻對裁決表示極度不滿，紛紛在網上辱罵今次判決的法官，甚至作出人身恐嚇。

藍絲facebook專頁「9up新聞」更貼出案件法官杜大衛的相片，不滿七警需要還押，更寫上「去死啦你！」又指杜是「狗官」。

該帖引來大批激進藍絲留言，主要留言針對法官杜大衛，指本身為外國人的杜是「港英餘孽」，甚至咀咒他全家「死絕」、「絕子絕孫」。

藍絲又發起遊行，周六3時半從中環遮打花園出發，途經警察總部後到政府總部，反對法官決定。

事實上，在網上恐嚇及辱罵法官，隨時會犯上「藐視法庭罪」。在2015年7月，裁判官陳碧橋就「光復元朗」反水貨客示威案判刑，自宣判女示威者以胸襲警罪成後，不斷受到威嚇，當時網上出現要陳碧橋「小心睇路」，更有攻擊其家人的言論，警方重案組其後接手調查，相信有人在網上平台發佈內容含有恐嚇成份留言，拘捕一涉案男子。

記得一視同仁呀警犬

啲藍絲真係好on9 唔啱佢哋心水就咩都講得出

笑死

警察亂鳩咁黎,官公平做野就咒個官

市民亂鳩咁黎,官公平做野就大叫抵死

班撚樣識唔識分咩叫對咩叫錯? 盲撐就=對?

仲要覺得自己係岩果下真係好撚野

班友盲撐政府

支持法官出傳令告班藍屍

屋企嗰件廢老都屌緊法官

之前屌李唯治嗰啲高登仔都一次過告埋啦

藍黃咪一尻樣
判黃果時你地睇下毒果班人咪又係咁
法庭唔會做野架喇

你係咪覺得自己講野好有道理

班廢老係咁架啦，淨係得自己先岩

唔燒撚到佢地果疊係唔會醒，就好似之前長發街市咁，班檔主原來係民建聯忠實fans，但點知比民建聯一穫撬起

其實冇任何求情既地方但係個指揮官一定有得上訴囉 我保佢脫罪唔脫既我食屎

不能網上說什麼就去查

仆街都打錯
大陸閪5毛就由得佢啦

哦

高/連登仔咪一擔擔

鬧人絕子絕孫咁毒
支持法官告佢地

輸打贏要 咩立場都係咁
不過班警犬淨係拉鳩d 佢睇唔順眼嘅人
藍絲就做咩都唔理
先至最乞人憎

報警

咁你屌果個係咪法官呀

其實你知唔知乜撚野叫藐視法庭
定係你果個偉大既蝗國無呢條罪